今晚紅藍大戰 摩性澎湃 正啊！

Sorry 睇錯找卡數係鏝